"Het was avond toen ik aankwam, en ik ging met pensioen naar een schuilplaats onder de velden eromheen om te mediteren op welke manier ik zou moeten toepassen te relateren  Ik werd onderdrukt door vermoeidheid en honger en veel te ongelukkig geniet van de zachte bries van de avond of het vooruitzicht van de ondergaande zon achter de verbazingwekkende bergen van de Jura.
